大波幻幻韓妹比人打

消息來源：（英文網站報導）

影片來源：

"Busters 成員 Chaeyeon 在節目上被打的影片流出"

該節目在2019年12月10日錄影完後，一個粉絲上傳了一段影片，畫面顯示Chaeyeon有拉了一個男性藝人Choi Youngsoo的襯衫，看似要向他提問，才拉了襯衫不讓他走掉。

然後看到Youngsoo被拉了襯衫之後，他猛烈地甩開Chaeyeon的手，並被指出用拳頭打了Chaeyeon的左手臂。

但打的瞬間，有另一位藝人經過粉絲的鏡頭前面，因此涉嫌打人的動作瞬間被擋住了，但是可以聽到影片中的毆打聲。

打了一拳之後，Youngsoo憤怒地走開了，Chaeyeon驚呆了，但是Chaeyeon隨即給了笑容反應，Youngsoo往旁邊走掉時似乎嘴角也有上揚。

粉絲對影片感到不安，不僅因為涉嫌毆打的問題，還因為Chaeyeon才15歲。

但是，一些網友認為這可能是雙方的玩笑或遊戲。

無論如何，粉絲們都要求節目和Youngsoo做出解釋和聲明。

永遠最關建位都比人遮住

揸下波啫

咪係, 都睇唔到有幾大波

弱智?

Chaeyeon...
想起牙演了🚬

做乜撚野

戀童狗死全家啦

無片？

揸波會㩒住隻左手?

唔咁做人地會擋

整容要打

好地地點解要咁做?

17年出道 而家先15歲 咁細個就整咩

垃圾post 拉

牙演咩事？